邊度仲有舊款3650P 賣?

好憎新款機幫我自動加開括號 有無巴打知邊度仲有舊版賣 ....

我想要番部舊款機

3650p

我中學雞時有成3部 而家唔見哂

我有 賣畀你

多謝樓上兩位嘅好意, 但我想要新嘅

taobao

50fx先好用
3650唔加自動括號，我點知Sincostan佢計左d咩比我

唔要, 咁殘

自己加囉

連FMLA 都冇喎

自己入囉, 仲可以customize 得好啲

黃sir的計算機網頁，
以前成日去睇，入面啲fmla好強勁

我鍾意自己寫 以前上堂無乜野做會諗啲program, 然後幫班friend 入埋

用過幾年 全新 500平比你

邊個制全新? f dx? RCL? 500歐定美記

很撚同意
我有兩部舊機，用開習慣左
一轉用fx50fh好唔慣，括號係一個問題
(焗住用，因為program可以入字母....)
不過你想買全新既老爺機就高難度喇，如果有興趣收舊機就賣比你

其實我唔明點解要自動加括號 睇見個Log( sin( ln( ^( 就嬲....

其實casio 有無停產呢... 等我打去問下先

3650P啲制好撳啲
我用fx50fh會撳得好慢

觀塘廣場唔知仲有冇
利申：用3950p用到大學畢業
宜家公司派左部50fh ll比我
好難禁
最後拎部3950p返工